森保利會面哥迪奧拿研究如何正確使用美斯

據每日體育報報導，阿根廷主帥森保利到達曼切斯特城，與曼城主帥哥迪奧拿會面，談論如何正確使用美斯，和曼城陣中大將阿古路和奧達文迪的特性。

自馬勒當拿後，阿根廷再無緣於大力神盃，1995年後，阿根廷二十三年無任何大型國際賽事冠軍。世人難以相信擁有美斯的球隊竟在2014、2015、2016三年間與冠軍失之交臂。

在2018年俄羅斯世界盃外圍賽，美斯禁賽幾乎令阿根廷連到俄羅斯的資格都沒有。幸好禁賽的上訴成功，美斯在最後一場外圍賽強拉整隊阿根廷到世界盃決賽週。

阿根廷國家隊的球員配合經常被人垢病，前場陣容華麗卻未能合作，後場陣容積弱多年，無論是任何主帥都不能解決問題，造成多年無冠的局面。

森保利因此向哥迪奧拿請教如何能將美斯的能力完全發揮，如哥迪奧拿的六冠巴塞，和解決中後場陣容問題。據每體透露，哥迪奧拿部分內容。

第一，須要給予美斯的控球時間，其他球員須盡力配合他，為他跑動以產生進攻的空位。
第二，須要以閘位等兩邊拉開球場闊度。
第三，一些球員的可改造性，以中場戴爾夫等球員為例，指出戴巴拿等球員與美斯可以兼容。

而森保利稍後會前往巴塞隆拿，與美斯和馬斯查蘭奴討論，更有可能與巴塞主帥華維迪會面。

哥狗有說明書

其實都幾有心

直情搵哥帥教唔好

有心 但幾柒 自已隊波要問人點教

自馬勒當拿後，阿根廷再無緣於大力神盃，1995年後，阿根廷二十三年無任何大型國際賽事冠軍。世人難以相信擁有美斯的球隊竟在2014、2015、2016三年間與冠軍失之交臂。

王騎話美斯贏過奧運同世青盃，點解唔算大型國際賽事冠軍

直接上連燈問連燈仔好過啦

呢樣真

小朋友先玩得的大賽

唔識咪問 學完先可以更上一屠樓

條友係點樣做到阿根廷主帥架⋯⋯

條友真係唔識架喎

擁有美斯的球隊竟在2014、2015、2016三年間與冠軍失之交臂。

識問咪好，對上幾手都唔柒識扮識

問岩人啦，哥狗手下幾條阿根廷狗

一係開次聲討大會，互屌

成隊阿根廷都無默契,d one two 配含時不時撻q

第一，須要給予美斯的控球時間，其他球員須盡力配合他，為他跑動以產生進攻的空位。
美欺迷:阿根廷無圍繞住美欺踢 係美欺圍住阿根廷踢

哥狗仆街了 連登識波帝要開po屌鳩你啦

請哥狗做暑期工啦

真心 不恥下問
我覺得幾好

但應該上連登開post 問班即討大師
成效會更佳

據每體透露，哥迪奧拿部分內容。
唔知以為哥狗教過阿根廷

你係咪唔識字？

咪玩，全部連登仔都想阿根廷輸，害死佢咩

唔出希古恩=入4強

自己冇睇清楚篇文就衝出黎抽水

咁即係哥狗叫森保利咁做啦

仆街啦仆街啦
人地教練之前已經話會圍繞美欺踢 連登識波帝話無
而家哥狗又叫佢咁做 佢一定比人反

不恥下問唔係咁用喎

梅西朋友隊

我睇得好清楚喎 美斯係世界第一人
洗乜請教
球王速速現身

哥狗既巴塞中場夠人 唔使佢踢攻中串連

佢喺連登開post問就係不恥下問喇

美欺踢中場比人掃到腳都斷就有

美欺迷話阿根廷無圍繞住美欺踢 係美欺圍住阿根廷踢
嗰陣都未有哥帥意見
依家有哥帥意見，但阿根廷都未有比賽，點樣圍繞住美欺踢
既然佢地覺得圍繞住美欺踢 就叫好，又點會屌哥帥，皇迷個腦裝咩㗎……

朗迷谷左幾個月終於有位入美斯了

要斷嘅，踢龍門都斷

屎 呢條友成撚日入巴post唔知做乜鳩

真心 問摩連奴好過問隻哥狗

須要給予美斯的控球時間，其他球員須盡力配合他，為他跑動以產生進攻的空位。

係咪唔明乜野叫做須呢?
如果已經做到咁點解要哥帥提出呢?
下?文盲?

係度亂吠屌美斯但入巴塞狗竇R水吹,心理有問題ga wor

問施丹會好啲，佢識0封美斯，自然知美斯仲有乜野進步空間

佢地覺得無圍住啊 好乜鬼？

現在隊里唯一的鐵主力就是美斯，我們擁有世界上最好的球員，球隊是圍繞他展開的。

但這支南美勁旅卻被視作美斯的一人球隊，畢竟該隊的戰術佈陣，正是圍繞著這名巴塞隆拿球星打造

岩嘅，中場無個大隻d嘅

作為足球執法者，皇迷出外執勤好正常

係,上場打比已經man mark完封到美斯一棟都無,好成功

真係無做到咩？

問邊個可以解答到牙古路係國家隊咁撚廢

佢本人

咁惡架咩

支狗j文 港式垃圾content farm
無撚睇波學人討論 真係哂鳩氣

搵人比何蛇個Facebook 佢喇

agger 正如大巴黎完封美斯 淨係比佢射入12碼一樣
應該去問艾美利

aggerlo：美斯累

你自己問哥帥
唔好轉移視線,你弱智解錯篇野衝出黎吠就柒撚到飛起架喇傻鳩

不如哥狗去教啦

冇得買人 不了

踢緊世界盃果陣
打電話問功課啦

識波帝又出現

幾時教波啊 唔知以為你先係教練啊

有論點有論證話人j文

"須", 則係話本身隊波無咁踢

哦
原來係我理解錯

我諗連高登仔出篇文話C朗傷出以教練身分帶領球隊奪冠 佢都會當權威黎引用

係呀,知就好啦

關咩踢法事
學連燈仔咁講 阿根廷應棄用美斯 重用戴巴拿 世界杯先有機會贏

岩岩岩 又係你啊識波帝 上次敗走完唔應 又出黎討論啊？

其實前鋒要出速度型，加埋中場要攔截力、體能強，盡快搶到波然後後上拉下空位

閘就要瘋狂插入盲眼位，即係都係要有速度有體能，呢方面似當年佢帶果隊西維爾，一對閘都勁，馬利安奴加泰乜乜乜

但阿根廷條中場太技術型，冇乜後上又體能好既人

阿根廷條中場似係岩玩442兩翼傳中，有馬斯陔守，加個派得牌既就夠，但冇乜頂得既中鋒

小花迷王騎表示 小花有奧運等國際賽事冠軍

就好似小花迷上年谷左成年一樣

踢4213重好啦

踢曼城都唔係勁啦，淨係識鳩推cut大位鳩ban
影響曬成隊波進攻節奏

哥狗就係覺得冇先講出黎
你咪用你哥2篇文問下哥狗囉

篇新聞標題好撚搞笑

冇美斯，出邊個都贏

所以中場班兵同前場唔係好夾真係煩

4213其實前面幾個一定要好有侵略性，無時無刻想偷雞插入，咁美斯既視野先有用，同時幫美斯分散下班後衛既注意力

打811
後面8個 是鳩旦

前面 戴巴拿+阿古路

是但要問 直撚接請暑假黎幫手咪得

閘位都難搞

加上平均年齡太高

上屆左邊rojo好勁，但依家應該慢哂，又重傷咁

右閘就真係頭痛

梅沙度三章野，純粹係打穩陣波，唔算進攻強

0封 笑撚左sor

駁到就出聲駁 唔係就收皮啦

直接問美斯好過啦
傻鳩

所以你之前個po咪收左皮囉 傻鳩

又會沖出黎叫自己收皮都有

最大問題係中場無一個夠冚
後面班友又老又慢

E卡迪 阿古路
戴巴拿
迪馬 班尼加 馬斯

？ 後防真係多垃圾

所以過兩日去問埋美斯

直接問我啦

屌 上個post 你自己都講到1999 點討論
你話: 實際無圍繞美斯踢唔通就叫無圍繞, 到依家都唔明你up 乜, 又用埋啲on 9 比喻

迪馬 e卡迪 美c
戴巴拿

又唔係垃圾嘅，還未係世界級囉

踢左幾年中場都未斷喎

教緊阿根廷國家隊，想問吓點用美斯好？

岩岩岩 你話係咪係囉 反正個po就係得你同唔知邊個係度撐

好似仲用緊雞湯個廢南迪斯打中堅

屌你老母收皮啦

哇好撚驚啊我
d毒撚真係惡

不恥下問
乜原來森保利勁過哥狗

抄登仔話哥師根本呃飯食

馬斯今年回撚哂塘啦，冇得靠佢好似上屆咁一夫當關

比美斯累一心

屌你美斯都唔識用嘅翻去耕田算喇

不如問下點解阿古獸國家隊咁撚廢

美斯累死我

屌你老母

阿根廷撚有人走位同佢配合咩，全部都自己去，有個艾巴美斯可能都拎左冠軍

個矮仔明明自己霸住個波踢又話人唔配合佢

愛華頓都累死朗奴高文

咪係 咁叻佢自己踢晒

溫室小花

小花做唔到球皇佢都唔會有好日子過

0-3個種0封

問一問就可以APPLY 曬落成隊波到咩，講到唔洗磨合咁

其實阿古路球會唔係好勁 唔會係核心 9沖型前鋒

如果係jesus配美斯就勁好多

其實我有睇哂大部分阿根廷同巴塞既賽事

兩隊其實一開始戰術會比個波美斯先

由於美斯會比人夾死
個分別就出現

巴塞:一直傳控直到美斯拎到波,除非真係空哂
阿根:傳幾球(未到美斯腳),由於美斯比人包夾緊,有空位,佢地會直接帶上前,其實我又未必覺得錯哂,始終佢地即使無左美斯,其他都係最頂級既球員,只係唔知點解入極都入唔到

兩隊既特性係無左美斯基本上都係會亂哂

我早兩年勁到痴線果陣比美斯累死
無左兩個美洲盃

真 下下都要出個波落左路盲眼位

好簡單 踢波無腦 配合唔到美斯
戴巴拿 配美斯會好好多
咩天使 阿古路班垃圾 算吧啦

阿根廷都冇沙維同小白

馬勒當拿靠自己都拎世界盃
美斯

係2-3絕殺同0-3既0封

戴巴拿廢到仆街wo
迪馬算係最夾到個信

上帝之手

打茅波加食禁藥 先拎到

證明阿根廷個教練真係垃圾
連戴巴拿 美斯都用到咁廢

係你條仆街累事咋 今年自己一個carry哂 等捧盃

但係換咁多個教練都教唔好

好正常，國家隊領隊對住球員嘅時間好有限，試陣嘅時間亦都不是好多

證明阿根廷真係垃圾
請個好少少教練都唔得

美斯最少欠迪馬希古恩阿古路兩個美洲盃+一個世界盃

正一伸手黨

哥迪奧拿: 美斯最好每場走足20k, 踢傷佢少隊爭歐聯
華維迪: 美斯最好踢後備, 留力下屆球會賽事

林森保利都比人話廢
幾時到施蒙尼

當年美斯話要飲汽水
哥狗聲都唔敢出

希古恩 仲識保送入決賽
但 天使 阿古路一到國家就發瘟
死去 死拖 浪鳩射

重演上帝之手

無美斯出唔出到線都成問題

佢靠呢招拎世界盃，就算拎到都唔會承認佢，老馬就得

事實真係你理解錯

其實點解唔推番戴巴拿上去打前鋒 明明佢最初彈起果時係打前鋒

唔撚洗對條傻閪c ronaldo 7咁認真嫁
選擇性答人嫁炸 由佢ff自己好撚勁 冇人駁到佢啦
有呢啲人先會好笑同比人笑佢弱智

呢d叫不恥下問

阿根廷最大分別係美斯攞波果陣佢地唔走位，搞到佢傳唔到要死去

美斯死去都可以一扭幾
有咩分別

唔係下下都扭到，好易比人mark死

上面係未有撚樣話問摩狗好過？？
我記得有個阿根廷主帥就係問摩狗
之後畀德國炒左鑊金概

你唔好亂講 美斯冇人mark到

其實真係夾到唔洗點9跑,引下引下咁就有空位
利申:比人叫做天水圍美斯

隔咁耐個用法都唔同左啦

你完封美斯添

但哥加係加泰人

又吹奏

但9527啲gif見到尼少被牙朗扭臭

9527邊有牙朗 佢得美斯

其實咁多年我覺得得馬勒當拿先識解放美斯
同時亦令其他球員識入波
10年果時阿根廷個個都入到波
唔係打死美斯一個

係 解放到輸埋

同樣亦無人贏過
只係比較吓咁多年阿根廷領隊用美斯的分別

都係既
2014算成功嫁喇 仲諗住捱到尾就有機會 唉

2014 係入到決賽
但場場打到美斯虛脫咁滯

記得對伊朗又係93分鐘入波
對瑞士加時最尾一分鐘入波
對比利時又係1-0
對荷蘭就贏12碼
對西班牙就輸一球
4場淘汰賽入3球失1球

場場都睇到瞓著

德國

德國殺到巴西一扑一碌都有排j

哥仔知唔知不恥下問點解
虛心求教咪算囉

散步都虛脫

其實決賽形勢都比德國好

但到加時班人好似唔多夠力咁

不恥下問 都係好事
比人抽水就預左
但可能真係會踢返似樣

老馬教波脫節，有前冇後

見親啲朗迷都係咁，明明平時講嘢正正常常，一講到美斯就智力歸零，上次個新類型球王又係咁

認真,與其問點用美斯,不如研究下點令到其餘10個點配合美斯好過啦

衰啲講句,你叫美斯點踢佢都未必會聽你支笛

打守波，前4後7，甚至前3後8，先事隔n年入四強決賽，唔係把握力奇差嘅話，淘汰賽每場應該可以入多1-2球